UK Youth Mobility Scheme 2019 BNO 免抽籤

18－30 歲過 UK 兩年

明天 12pm 截止
兄弟姊妹
放眼世界機會來了
我明白，呢個時候同你地講離開一下係冇乜可能
但廿尾既真係認真考慮下呢個計劃

so?